岩岩先睇完新喜劇之王,其實女主角送外賣撞車之後既劇情係咪夢境來?

我都係咁覺得
之後個劇情完全唔合理